255551
9046
Những Câu Chuyện Hay Nhất Về Các Nàng Công Chúa sẽ đưa các em vào thế giới cổ tích lung linh với những nàng công chúa xinh đẹp và các hoàng tử dũng cảm, những tòa lâu đài bí ẩn và các bà tiên ban phép mầu. Hình ảnh đẹp, sống động, dễ thương, màu sắc tươi tắn bắt mắt, lôi cuốn sẽ khiến các bé mê mẫn cho mà xem. Sách to, bản đẹp, rõ ràng với những câu chuyện thú vị, giúp chúng ta cùng khám phá thế giới cổ tích huyền ảo. Quyển sách rất đẹp. Cám ơn tiki.
5
110777
2015-08-06 09:49:17
--------------------------
